真係好想死全家

都係唔好咁貪心 死我一個都好

一路好走

咁都有烈士

？咩意思？

已進步
孺子可教